‎[一代莊主玖寶] 七月十二日田草十一場賽日討論區V

馬PO龍虎榜:
華可可 669
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 369.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 167.5
Win神Ho 106.5
我愛金世正 100
火屬性比卡超 91
小川ともみ 72.5
單身楊明㫻 52
被馬會屠殺 50.5
幸運快車 42
Scandalbb 19.5
eriksen 2.5
切柒 -8
保羅翻譯 -21
最強藝人吳宗憲 -23
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
Suis -52.5
寶高 -52.7
貓蛇 -65.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
Waikuku -80
覓腸 -80
波利 -87.5
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
單挑冠軍 -119.5
一舖成名 -120
Grealish -120
梁家俊(無傳承) -131
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -192.6
陳曉明應教港隊 -196.5
中出大俠 -228
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
人一世勿一世 -303.5
冼毅力saint -333
なつめみお -347
Greenwood綠木 -354.5
金仕芬 -360
奧書 -362.2
福逸 -389
睇書 -419.5
Priestgod -440.5
新力必 -523.5
晏菲路8號 -556.5
尊兄 -637
烽煙 -734.7

祝各位羊大錢

Lm

1230頭場又迫近

邪尻大摩

唔夠12小時

一代莊主都揀

😈

車狗唔想踢r聯咪出聲

支持婆良

收警告信啦

奧書 派我

支持 好撚憎佢

希望佢下季得返20隻狗餅

好攰

輸晒

算好啦 我11點輸哂

早d休息留返到日馬搏殺

轟好癲

紐倫堡=尚州尚武

又想改名...

好撚柒廢

巴半大又針

我2.5b

你車大波收咗反cup

多數輸撚柒晒深夜波會狂大波大角

我都係。。。

早啲訓
晚安拿b

明天馬仔反cup la

又同路 對唔住福蛇

仲有8.5s

場撚場中位 我取消投汪戶口算數

假球

我輸撚柒晒 安慰下我

點解紐倫堡咁都唔洗降班 公平咩

今日最賤球隊 金澤 尚州 卡數 猁 紐倫堡 拉素

車路士 浦頭製鐵 西雅圖海灣者 屈福特

同路啦 戒算

Del咗apps

lm

超級on9

好灰

加油

我墮樓了
沒有可疑 88

賭波馬唔賭波咪賭馬

咪又係書。。。

戒了 再見各位

振作啊手足！

Hkjc 放馬過來！

同狗會鬥到剎科

美職 快

Morning Sir

你又咁早

Morning sir

賭球

快派 200幫補家計

美職賭了主

Cls 紅牛個盤做乜鳩

我都係啦 無心機

上個post 1001左

開未

Ok send fps黎

屌唔怪得topic大摩馬

Sent

睇唔到奧步賭左主
針了

你都唔買呢兩隻

比寶高煙屎K禁住拎

-90k now

美職個開波時間要黎做乜

8點起身 等左好耐

快啦 仆街

田草煞科點部署

奧步派60K

0:1 jump

禁題馬

半大-1 快

3.5小

大家今日準備贏幾多

客盤頂著

小小地500K

度馬未

快啦 屌 等左成個鐘

爪皇烈焰
醒目再臨
劍聶風
悅馬x3

100k顯心星

1.9 1.0

戒賭的第六個小時 晴

狗餅馬

回扣10k

4x11 gel啦

我出晒汗 好辛苦

大摩我想賭頭尾場

好熱

今日會買蘇偉賢堆狗餅馬

輸到出汗、腳軟、頭暈 88

頭場GEL硬架啦
但係2.6 1.4

挽留

好撚熱

1834633

紅牛慘被禁屌

中撚左三格 輸少3成

同賭波馬離開了

拿基 頂住

邊場

信念唔夠個陣睇下賭博默示錄

要頂埋星期二賽馬預測

一代好熱wo 配拉狗

又轉配備 落班
我想 但睇睇下似未夠

當做退休金都要賭啦

忘掉過去 重新出發

賭仔算唔算係人中之龍 咁都頂到

2次都小器鬼騎到成舊屎咁

3隻b2 殺下你
買唔撚落
不過上場好撚勁
但睇完之前點放得益
唔再買佢 放大摩馬

部能其實唔好得幾多
呢隻試完個地 1200
尾場去馬就岩岩好啦

要去馬唔會放

輸錢 大摩贏 都ok la

飲完杯coffee 好同我半大

係 大摩

飲住齋啡 食住火腿通度馬

講真 大摩我好撚唔捨得
就算今日買佢 輸撚哂
我都唔會怨佢

應賭則賭

事必獲利我以前高登一個老4教我嘅宗旨

唔知蘇狄雄有無馬贏

大摩真係無感，你話肥鬼拜拜就話

去左Pacific

比喻姐

如果有贏錢尾場擺20k當支持大摩

我都唔會亂買

我就留番谷草尾場支持

上場潘認真騎

勁飛聖 gel撚定先

垃圾波

搵男朋友搵賭仔就岩
數口好
唔會嬲
有錢

今場咬住放頭個兩隻後面直路走甩先好好跑

睇下般放唔放過你

好嬲好嬲

去我好勁

果隻超班貨

悦馬馬馬勁

手疆好囉
大摩之前 楊啟棠夠係垃圾
但愈操愈好

大摩一定要贏人生最後一場沙田尾場

轉數快

但大摩同部 做殺科 好似唔掂

多謝支持摩

點解我會扎醒買咗美職

-100k

Hi

寶 唔好認輸

狗會自動轉帳要星期一先有錢

。。。。

從來冇認輸

咩玩法

轉數快爆左limit

大摩 沙田 尾場 係你贏呀

唔係逐日計 ?

我一日已經刷到紅卡

變左自動轉賬 要等working day

隻卡真係好撚優越

2-3日 冇較即時過
好似一日可以100萬

半場補補飛 又一day

呢季本身黑卡 ?

冇撚用嘅 換下戲飛

我又唔入場

唔知呀 我新手

條新女好能正式

個口大過你

好能正

可以換飛去安田

咩名

求其換D按摩產品番黎

elke

屌 奧書講講下
換左幾張飛 未去

換撚左個濕9磅

幻愛好似好多人吹奏

以前都話有張卡去狗會買六合彩笑9啲廢老

Arm channel之前果個囉
唔怪得咁撚熟口面

屯門友 唔支持 點得

你老母見一個Pr block一個

望住成班排隊 拎張卡去 check下戶口結餘 爽

唔撚記得 擺左去邊

冇睇

下場美職11:20先開 咪阻住賭馬啦

拎張卡落去買現金卷

想賭

買張100000現金卷 試過跌撚左
好彩拾返

唔太靚 講真 有個幾正 唔記得咩名

買100K現金卷做乜撚

唔見你老死牙必 去左邊

啲廢中鐘意哂命 係咁上下

乜都試下囉

今日六寶睇唔到會爆

唔係好想賭

佢去左沙田

正路到

你鐘意黎攞下彩咪比你囉

8 9場應該最大機會開冷少少

一起身辛尼特冚家鏟黎咁廢

我屌你老木雷丁，西布朗

9.5 快啦

名呢我烽

琴日睇完
老實講 吹大左好撚多

屯門友 味分化

J咗啦

分乜撚 支持去睇
但套戲啲景拍得幾靚，用鏡 幾好
但係劇本唔得

條女ig d相p到仆街

馬po無晒人

我福 今日要大勝

針到準備跳啦

贏果d長期係度啦

今日買四重彩 成季都冇乜買

場波好似更年期咁 停撚哂經 屌

我成日買

講得好

琴晚比var 逼害

被馬會逼害

四重彩好啊

比Crown 逼害

要追數 要中口10幾餅四重先掂

馬會幾時死

10:30點部署

香港開放賭權果日

老死我輸晒

YouTube search片嚟睇啦

今日牙Kit同KC結婚4週年
KC

Barcelona dllm

Hi Sir

巴塞真係食撚屎
成班廢老仲扮勁旅

我隻100 %馬 唔好太熱

佢買2.5s

想G

2003年7月9日，足球博彩合法化在一片爭議聲中獲立法會通過，並在同年8月1日正式實施，當日中午12時起開始受注。立法會通過賭波合法化，打擊外圍是當時政府打得最響亮的理由，時任民政事務局局長何志平強調：「賭波規範化目的係要取締非法活動，唔係控制賭風蔓延，唔好搞錯。」

最撚on9就係冇港甲/港超賭

想G 加一

6x1 角細佢爆一隻角 siu45siu4

邊個投贊成票

真，想入場屌角

買左角大

屌1:1未呀

你另外500k 5x1角小唔能講

旺角場 屌班撚樣

冇人賭 冇人支持 冇人投入
班球員踢到曉飛都搵唔到錢

岩岩大棍左8s 7.5s

Sir

陳韋拿

7.5生命注

鼓勵賭波合法化既人都唔係好人

唔洗擇名唔刷角
可以認人

所以何志平而家咪要坐幾十轆

Star Catcher暫定於約克郡橡樹大賽復出
如無意外會同廐侶Enable同場對壘
之後會去衛冕紅寶錦標
凱旋門大賽/冠軍雌馬錦標/美國育馬者盃賽事
都會考慮

佢老母

又嚟贏波刷角咁撚反邏輯？

快啦 屌佢

屌 刷乜撚
係咪想我死

7.5快呀 係味想我無命

我3.5小笑到收唔到聲

巴閉啦

爸巴閉
何良唔夠數 靠賭球
奧良

尋日邊個話有馬跑就唔賭野雞波

今日個地2.70會快成點

X2

我福 齊齊發

WAnt know

精彩勇士拋離4個馬位都贏緊架啦

快啲轉數快啦
頭場就開跑了

利後上

有馬跑唔賭波就基本啦

2個鐘後

You wanna know

係喎今年都未見過佢

約克郡橡樹係咪世紀大戰

美斯不再正氣就知要戒球了

齊齊發退撚左役

今日目標 學奧書5000上30萬

卡士勁到

新Brian cha

睇路 我都係賭呢兩隻

放頭愈快愈好

邊能個牙

唉 屌你老母

即係enable又跑英皇錦標又跑約克橡樹

刷2假撚完狗又冰返 On9

煞科一齊贏 ok?

1:1完派1個500 (內定)

隻

四哥

LM

單挑

7c?

狗會又假封

拿蛇有冇中

換晒5個人禁區都入唔到

琴晚輸撚柒晒 咪撚問

冇生命蹟象

賭到無撚哂心跳

1:1

我就死

又x左50k盤 dllm

3.5s 撿多少

110k 3.5小

冰撚住
心跳加速中

7分鐘1:1啦屌你老木

想死 88 all horse fd

仆街補7分鐘黎逼害我？

I go to ifc by bus

啲人都莫晒氣 補20分鐘都一樣

+7

比180mins 味又一樣

LM 琴晚19中3

遺言

戒賭

今晚

10c 派50個

呂宋火山要爆了

仆街。。。咪撚再角

7c

終於要爆

3連未

係街到好頭暈

廢馬一隻

仲有得救，未使做狗餅

我條命返黎

我死啦

絕殺角

8c

8888888

Charlie Appleby: we'll be disappointed if Pinatubo doesn't win

被人絕殺

燈夠未

屌你老母 夠鐘唔吹比乜撚野角

-80k

留名睇 再輸又有冇藉口

-5k 日結-39k

佢今場再輸隻馬可以轉倉

尾場角大 追哂數 快

11:20美職
賭波定刨馬好

藍十字 刷唔刷角？

今場再輸隻馬比高仕登或隻老費練啦

半角大 基本盤

冇理由全日角細嘅

角大 等派彩

3個渣啵

我要追數 味阻

你距離追返20k條路越行越遠

我距離ifc 天台越黎越近

今日仲有11場俾佢bounce back再加埋賭球

琴日-150k
Now -80k
尾場角大 我就追哂

拿蛇係咪7.5

主個陣唔似會刷喎

屌馬會仲要開即場 跑左兩場馬都未踢完

呢句 加大左我信心 thanks

不如一棍運時來翻身

美職？

你贏錢真係運時來

唔刷我都跳

醒旺財啦 跟 2-3位 gel

橫掂都一齊跳左成日 唔差再最後

齊上齊落

轉數快定 棺材注先
到時捐哂器官

好！

放馬過來

都話琴晚輸晒

換返舒服我反而信心低左，條撚樣會唔會走去留後

可唔可以齊上only

唔會啦

齊上11場

結餘: $ 38.00

是日賭本

拿蛇gun?叫埋你老死賭波馬 我地唔會忘記佢

槓桿

係你樓上

齊上

車狗輸波無角 我屌你老母林柏特

再落去地獄架喇
係地獄練隻5班馬

角球大細 星期六 35 錫菲聯 (主) 對 車路士 (客)
大 [10.5 個] @ 2.43 $740

見到了 知道佢仲係到都安樂

呢條垃圾吹大左

你參與左角？

點槓桿法

地獄肥鬼 美麗傳承五班2200谷草大長途包尾

兩隊角大纜有野爭要交代，半場3角，點撚樣賭

30變900再變9000再變100000

林伯特擺個陣出黎仲柒過何良
點踢
痴撚線

先黎11:20角大
頭場大摩

你估我奧神咩

請艾馬利啦 艾馬利時代阿狗場場15角up

肥高

最後奧袋韋利安唔撚落底

愛美麗

真
角球俠黎

冇計 真係冇計

算多

一棍四重彩翻本啦

原來尋日針下針下 我只係多佢6毫....

仲有14蚊

哥迪奧拿破壞咗足球

傳統足球打兩邊

十蚊注會不會母肉左一棍呢個詞

高Q大棍

計%

曼城刷角前提係對家塞死晒中路

一聽到d仆街場邊大叫back back back 就火滾

滙豐:我們已按您的直接付款授權指示
同寶高一齊上！

但係你咁樣10蚊真係一棍....

又真 唔通同李+x比咩

Corner corner corner

38蚊一注單式啦 仲十蚊四重彩

我都唔賭馬 有撚錢咩

未聽過 仲有原本想送角就俾人叫keeper接實

曼城對密集都唔會刷
輸波都唔刷 屌

一代莊主行頭先唔好講野

入多250落去 六環四場單頭fill埋其餘兩場咁就二百幾萬

我轉數快算

艾馬利

兩邊落底

入你老母pr

椰子嘅曼聯

屌你跟方駿暉贏錢都pr? 方生輸開架喎

怕冇錢買100%馬

咪笑 1蚊注起返幾千都唔奇

對富咸嗰場 9981

曼城以前 Jesus Navas 咪刷
而家知咩迪布尼 食撚屎啦 妹妹妹

今日馬本

我了

反角大兩大始祖 哥迪奧拿 洛賓

派我先

買定100蚊Nigga騎王先

拿樸迪嘅曼城

我想今日同白頭燒黃紙

好型

派乜尻
1萬蚊得返1半

跟你星期三劇本啊喂 5000

仲有一半

今日跟足你十口有冇得諗

永遠未開跑果陣最開心

2003年先賭波合法化 係咪驚賭仔2002年 狂追巴西呀

我4K->0

你琴晚埋單幾多

15

冇 今日唔比料

見到今日6點嘅你又去左賭波

以前好興角球旗戰術刷角 而家隊隊都唔玩賭撚

精選佢隻係點

生命

顯心星贏我先會上水

拿蛇不如你去做旁證 救角嘅就俾牌

識玩角球旗唔洗刷角

我係學界唔刷角

出面顯心星 入面金莊令 要影相

唔好拗頸
乖乖地買雷神啦

我以爺爺的名義發誓

買左條過關得返千三

迪布琴晚幫到手啊

捐下精先

多過我

仲有個令鐘

馬拉松已經輸死

政府一萬用左未

咁快又一個馬季

去緊飲孟婆湯 想忘記賭波既痛苦

你第四十一個馬季?

唔見左
給魔鬼偷了

轉數高1K 買條過關

幾錢碗

政府要派足10年先填得返

第二個

Bounce back l

得返咁多

琴晚輸球list

R1唔賭大摩了

所以角球旗戰術未必好 哂時間

我條過關100
你條過關 1k

個個貼結餘係到扮窮
上一頁提款又唔貼

我前面好多廢老排緊

點解

咁突發

存款就有

我
你
寶高
必
賭波馬
憲哥
囧
單挑

2.6真係唔值

我地贏左個過程 賺左

漏咗我福

收到風琴日必同寶高撞咗好多場

貼派彩最公道

佢琴日中2串1角大

成晚個個都係屌角

上場11倍place 今場2.6win
大摩食飽左

佢勁中車

好撚慘
比巴狗逼害仲要榜上無名

咁樣要unfriend了

4場起碼

本來想放低幾匹痴線馬，不過成日係度講既都唔得，費事害人

入球大先真 打錯

1111111

撞到角細

神戶勝利船

我就黎痴線 唔怕

三十k 買個程
我去屌av 女優好過

買咗咩

屌 貼派彩 之後咪又係賭返落去

講左先

海難啦屌

留返r1

莎拉幾錢q

黎啦 上次靠你勝賢bounce back

講咗先 再諗

R222222

唔知。。。冇錢屌

同馬Po手足做好過啦 免費又有過程

不死鳥
神船
拉素
利

R1我會試下般個隻 88

跑完第二場先留意下都仲得 未完場

寶高同你互屌互含

比錢 我同事 叫佢比q我

不死鳥勁中

B2 賀

辛苦 用潘加眼罩但14檔1400盲門

牙必琴日你仲好似買中場半場0c

好想今日賭完馬 聽日就home office

同撚左路= =

德假？

屌我都係 場德乙。

佢好似買科根堡

逼害完未 必

窮

我都係呀 5場

我仲窮呀 屌佢老母
唔使買隻勞啦

一個禮拜輸左隻平勞

未跑已經失晒控

哥倫布-4 快刷

唔角大 輸到賣金 周大福等

111111

我戴apple watch咋

JC假封

比左老母戴
潮童黎

你IE?

買角細未

我錶都冇錢買

點解未有人賭姚本輝過關

佢冠練硬

頭場 可以試下

必

無乜肉食

識買今日告狗全面搏殺

靜靜地度下馬先

有球員受傷

又爆

你好煩

生命似

個個被人換走了（黃衫）

巴閉啦你 兩球12碼都比你買到

LEGEND

又無角

屌你老母屈福特

笑45笑4
12碼特

清 你上完角大
開場1c 冰到而家

今季最後一次聽牙Kit同西班牙妹講馬

今日買左d咩

@bogo
上左半4.5B 點部署
係咪準備好八達通去跳

Big boat sinks again

2c

行緊路過海 依家行到西隧口

連c 未

我13.5b買咗only 即場唔賭了 都唔似

睇下直播先

快d啦 角呢

主隊班撚樣唔識踢波架啵

都唔落底既

大波未

大角先

0:1....

收拾心情賭馬好過

依家仲要客領先

又可以跳啦 我必

罰球直入

第一場 開跑未呀

講咗個陣唔似 即場都唔落 唔賭啦

咁你仲買13.5b
係咪想逼害手足

嘉喜旺跑草地點睇

諗住一齊叫下

-36mins

春都冇撚得叫 熄直播 投票 賭馬

半大

呢排你又要快跳番咁慘

角球24

我真係好撚憎你

泥地血統 但見佢跑草好似唔差

賭咩球呢，學下沙穗唔賭球咪唔使輸

講笑還講笑 比你笑一次兩次無所謂 我都無買角大係咁話我搭沉你船 想點

好難挨 蟻咬咁

半大goal

之前5場有冇買

已封鎖會員 - 寶高

賭馬輪迴正式開始

手足

買撚左半細

睇黎靠大摩槓一槓

bogo

必 嬲撚左我
手足

今日煞科日？

潛下水先

係咪想過韓國

應該唔夠跑

好球 !

必 唔理我了

好過係香港坐馬監

瘋狂灑水

今年都未必飛到啦

杜拜正嗎

大摩嘅母語係英文，但佢在港生活近半個世紀，加上喜歡主動了解本地文化，佢嘅廣東話嘅聆聽同溝通能力並不差。
到茶樓飲茶，佢能夠用廣東話叫點心，亦可以清楚表達自己嘅心情，例如係開心、憤怒等。

LEGEND

仆街 all in 完8個細 佢又刷番個
係咪想逼死我

主唔識刷

@劉志強

我愛人

半5 全7 thx

今日又gel到好行

非賽馬日咪上馬po,好多pr引你賭球

功夫都要做定既

還好

呢句真
好撚多pr

落嚟澳洲嘆世界未

雷狗係咪剎科停寶

應該長期唔夠跑

我仲好好鬥志

轉比蘇來好過

底出legend

睇下我地18馬膽揀左d咩啦

Yes

頭場 要兄弟q 定 做愛q 好

11win了

同明月昇輝共存亡

企閘88

醒目再臨又黎啦

終於有新片

飛天劍

想去澳洲

淒涼佬爭唔到冠練搵方蛇算帳

西夏之王 好似見佢有進步

三疊衝左上黎帶頭就係依隻飛天劍

追寶尾

點輸

田雞外檔

告東尼殺哂

方狗就方狗啦，真正垃圾中嘅垃圾

55555 囧蛇LM

睇方駿暉 突然覺得人生又充滿希望

阿囧上半場5角，心情係點

君臨大地

賭神

屎窟窿

咪又係得我同你圍爐

西夏之王

聽講你成日中3T

追數都唔洗咁冷呀

輸小d 夠膽開埋個全7

原本有錢借賭角細 燈到卜街

好撚複雜 太早補飛 應該都係針

頭場好難賭 但又想一棍

完了吧，如無意外

一棍返來

想跟奧書蛇搵食

成堆廢馬 點買

個隻唔係轉數高咩？

今日好撚熱買熱門

明月昇輝

閪拉會繼續閪還是反底狂勝

星期三跑馬地好睇啲 今日場五班冇馬要救

同路

閪人今季最後一日會唔會去馬

爪皇烈焰

呢個可能係之後既事黎掛

屌播乜鳩國安法

用狗會APP睇廢事眼冤

就小注下呢隻算

泥水

明月昇輝 無就針了

練馬師冠軍

1.姚 1.74倍
2. 呂 2.25倍
3. 告 3.2倍

以為自己轉錯台啱啱

1,2,6

三六滾兩滾 神仙都企唔穩

下射！

即係邊個

第一場 信下牙潘

佢放棄咗啦 下季努力

好啦
呢場 3，7，11

做愛q算

奧蛇

3 6 11

當千里買

雷狗

6，7，11

第一場就做愛

田雞好波

屌你老母賀狗撞一撞

屌 咁樣比人阻

雷狗真係好老襯

贏馬神器嚇到我

曳恩

Run wt?

西手真係西手

害死人

咁快做愛

贏馬神器

12-07-2020
12:29 沙田
星期日 位置 1 場 12 電子傳承 $230

$ 230.00
4323 12-07-2020
12:29 沙田
星期日 獨贏 1 場 12 電子傳承 $30

$ 30.00

唉又第4

塞車屌

頭場就做愛

頭場全針 88

西手p都冇 on99999

鑽石達人好似唔想跑咁
退役啦

痴撚線咁樣都得

陳狗生癌肺炎死

屌你三大熱門
柒綸又第4

垃圾陳蛇又上黎爆我條T

楊狗又頂爆哂

200以為有得叫下
屌你連第四都冇

陳蛇得個p 屌你咩

7-6-11-12

嘩！

都好撚柒 跑道打咗程凱信個名 之後一代莊主影贏==

下 7贏咩

屌 有影輸咩

多啦嘅爸爸終於有P!

幾耐無見過陳蛇最後200落後識騎番上黎

一代莊主贏
大摩咁惡

田雞行去想影相

想幫莫雷拉含

唔係咁樣7win呀 屌

下 7w?

屌

屌 明月昇輝有買 有做膽
淨係冇買WP

下 變左7贏

On9

明明睇住韋達影贏

影輸咩玩法

下咁都係拉

大家係咪唔記得咗南區寶

雷狗咁都影贏

咩料呀

明明係贏

最後一日係惡啲

做俾大摩

傻閪莫

做愛

收到風係我韋報恩

屌你唔撚係掛

咁益摩狗

又做愛

又黎電視畫面不能作準

7 goallllll

屌佢老母一代莊主，影乜贏呀

吊你咩 up上up落都影輸

竟然係7贏

又中 勁到

唔係嘛，明明見到田過佢

馬場惡霸

做乜9 大摩今日無馬羊 要造定比佢

條線任佢擺

點睇都係田雞贏掛

買6拖4 11 12..真係..

痴撚線

其實田垃圾 壓線贏左啦

大摩想幾W

明月坐和望贏㗎喎

條鼻毛都長過佢啦

頭馬相呢？
未p好？

大摩陣間影贏埋冠練

馬會係到畫緊條線 大家比D耐性

馬場版var
痴撚線

明明6贏

今次全世界都覺都6影贏wo

雷狗8win反cup騎王88

痴撚線
田雞入埋去影相都要出返黎
假到

屌你老母200諗住贏得
番來連電子傳承都過唔到

同大摩共存亡

章明gel乜撚

連張相都唔post 出黎？

壓線黎講 閪拉好勁

今日西狗想幾w

做比大摩

吓 唔撚係呀 7贏

相都冇 你講撚曬啦

田都冇壓落去

田真係垃圾

仲p緊個鼻

P緊相 等等唔

你地隻眼勁過電腦？

大摩咁都有得贏？

肉眼睇明明係田雞

百寶袋塞撚到

直路個勢好到

相呢仆街馬會

屌你老母 買撚左韋達win

終點仲打 垃圾

喂 擺明牙拉跑高啲啦
用牙拉就有呢啲同處

章名呆到下巴都跳咗落嚟

韋達係側邊睇緊相

真係贏個鼻

贏條鼻毛？

咁撚樣都唔平頭?

點睇到係7

13: 屌你黑到

好開始

又做愛 今日開幾多場

明黑尻你，吹？

贏個空氣

J2 d人睇完場相唔識幫官方兜 靜撚左

終點個步真係輸晒

贏條鼻毛

睇相平頭wor

連跑道都出埋程凱信個名

搞咁耐又大熱Q

大佬平頭黎架喎

應該平頭啦
買左67q

贏咗1mm

一隻向下一隻向上 衰運 冇計

贏條毛？ 咪玩啦

張相點睇到7w 最多咪平頭

屌你老母Nigga,壓線呢

張相係打和

邊到睇到摩狗到先

睇相條友見到個馬名想比大摩贏

幅相我都睇唔到邊隻前啲

平排喎

放大鏡都唔撚攞出嚟 黑過4424

13少個look型撚到

同var 一樣

睇張相一代又真係掂先

呢隻大摩要交代嘅

壓落去贏撚左啦 燈唔到大摩

明明一齊到張相

有冇人cap 左圖

今年特别多呢d問題相

應該平頭喎 唔係做比大摩都冇人信

1mm

仲未有相睇

睇相係7先 真係1mm
利申 55寸電視

熱烈恭賀埋6號都可以錯
馬會癲到

步步贏一步輸

孖寶有得叫下

我冇買

可能明月系都無買W 呢

程凱信個名都打埋落去跟住7影贏

胆大威猛表演賽

過到關派！

我

阿拉惡過黑警

影到平頭都做比雷摩贏

條線拉前1mm

有

笨輝呢場壯一壯個勢先

馬會全人仆街死未

兩大馬場惡霸聯手

蛋大1.4傻撚左

相都唔改下就比人睇..擺明平頭啦

伏特加3MM

胆大威猛 點輸

係
同恩高俾人絕殺一樣on9

又見到馬王飛

阿般一點幾倍多數仆街

馬會： 我話冇就冇

第二場馬會又做多個第一俾姚本輝

我都係賭6 真係抵X

莫雷拉，田泰安兩條大仆街幾時死

膽大會唔會倒灶

潘狗+ 1.x 倍 = ？

保羅承傳成五十倍，痴線

超記得有一場尾場雷狗隻馬阻鳩田雞

勁快冇事

隻馬吹大左

姚本輝 好少撚

道道

今季1.x潘雷都閪左好撚多

孖寶無要佢

帝豪精彩點睇

少撚笨輝 你話肥鬼/白頭就怕

呢場柒俊點睇

陳嘉熙真係好撚廢

我屌佢老母

雷神10w反cup騎王

屌你！
首飾大帝5.5賠 照跟

胆大100%

感動就係冇人屌瓜皇
屎狗呢d賽績派敵人大家要小心

爆菊蘭898

快樂歡騰

輸錢唔搞你

恭喜手足戒賭

場場做愛qpq

樓上

一步都冇

醒旺財點算

都諗住食硬，痴撚線

BBBBBBBB

好耐無人自爆 佢一定好嬲

方狗gel轉場新鮮感都知閪得

可以開過個了

今日唔駛賭

唔使驚 放心戒賭

戶口呀

今場周狗ok?

申請戒賭

總之一定唔放 自己執生

帝豪精彩

頭場針到傻

輸條毛

上半場至少掃3W

all in大摩

好撚慘

放大鏡都睇唔到

閪拉隻馬個鼻頭佔大份啲

清你望真d,上面果隻前左少少

顯微鏡都分唔到

ching 洗唔洗幫你戒

如果你放到超大咁樣睇 真係7號先

事實係佢隻馬前啲 大家睇真啲

不了

馬會造王
莫雷拉一日10w反先潘頓

你勁中啦呢排

無終點柱=搬龍門

帝豪精彩用蔡頭，手韁點都好過田雞啦

等-6俾個p me

我見唔倒條毛

恭喜晒輸少d

睇到了 壓線贏

1001同新力必去澳洲晨操

膽大巨額p

其實又真係7先既

仆街Nigga, 你有本事就輸埋佢

0:4

我賭咁

輸壓線

哥倫布機員goal

1001比馬po全部手腳屌屎忽

跑緊馬都要嗌下
哥倫布繼續冰角唔該

寶高

派d錢俾我ok?

@爆菊

LM 你自己搶番

幸運大兄

胆大會唔會甩呀，又馬王飛

1001

遺產留比你

賀年狗幾時返法國中肺炎

3:0

‎[星夢帝國放眼量] 七月十二日田草十一場賽日討論區VI

仲有冇錢賭

雷狗今日1w收手啦

開post未